有關現場傳話嘅問題

我屌你老母
係現場大大聲講野之前
可唔可以係自己個腦過濾一下先？
已經唔撚係第一次咁樣
琴日發夢係十字路口
中間嘅人就不斷叫人走去大會堂
去到前面前線嘅手足就話呢到又唔夠人
總係有D撚人係現場鳩叫
仲叫得出「唔好望啦快D走啦」
唔係講好咗一齊上一齊落？
呢D叫人走連望都唔望得係咩玩法？
重點係真係有好大班人會比呢D人屌走
係現場行一圈都知有幾混亂
D資訊你唔過濾同fact check一下就傳
就只會引起更大混亂
好多時都係中間叫後面嘅人走，基本上仲要係屌走果隻
然後得返前面少少人係到，做乜鳩呀

push

我發夢喺現場
根本見到有狗就唔應該好似見鬼咁即刻叫人走
而係冷靜咁通知其他人
當係情報咁

有時得幾隻狗都大驚小怪咁大叫
搞到全世界精神緊張
可唔可以冷靜D呀屌

其實我之前幾次都想講
不如set一個哨兵站
整合一下啲資訊先好發放出嚟
唔好搞到啲人咁恐慌
因為要知道
絕大部分人都係出嚟睇
佢地又要驚又要睇
我唔係要屌佢地
佢地都係我地嘅手足
只不過要做啲點嘢令佢地唔好影響大局

講啦巴打，愈多人講就愈多人重視返呢個問題
開返個post

整返個烽火台系統啦

推 比多啲人見到